得幾個人暴動，竟然出動布袋彈、橡膠彈、百幾粒催淚彈

睇嚟要調查下點解咁多濫權、濫用武力、濫用武器

，宜家真係點入佢都得，得左

唔係無人咩